[屌拿星]枝黃黑旗你地鍾意有星定冇星

有星: 正評

冇星: 負評

講黎講去都冇結論
拎出黎投下票

有星: 正評
冇星: 負評
睇清楚先好按

#heheye#

可以製個黎明

我始終都係覺得粒粒星好中二 btw幾靚

524 舉起光復革命旗會令香港抗爭再次升華

結論： 因為粒星星遠啲你/記者相機都唔會睇到， 而且星星符號象徵意義同香港抗爭史既連繫性比較薄弱， 抗爭其是喺現場揮舞最重要嘅係訊息鮮明， 所以無星， less is more

黃黑真係揀得好呀
黃絲+black boc
黃頭盔+黑衣
黎明+黑夜

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

#yupye#

冇星簡潔d

粒星嘅符號其實係代表乜
係咪其實係個nautical compass star
代表航海/目標/方位/東西薈萃？

定係其實係代表另一樣嘢

粒星好中東feel，唔知點解

香港國旗

隔離post話係旭日初升地平線嘅光芒

無星易畫啲

推

冇星簡潔啲
同埋感覺上好似國際化啲

粒星放上半邊

一establish 左屋企有呢個就犯國安法要拉去打靶

有國安法你個腦有呢舊嘢都已經犯法

犯國安法物件2

冇星好，攞張黑色紙、黃色紙DIY自製

點睇

完全冇香港特色，點代表香港！？

最多人鍾意黃黑旗問下先姐

可以去呢度傾其他design
有龍獅、獅子山、洋紫荊

黑底加頂黃安全帽喺中間得唔得
定係太膠
我唔撚識

港英旗好D

但係旗幟學代表旭日嘅符號唔係咁

而家嗰個設計係個compass rose羅盤玫瑰

金鐘第二次聚會

唔加星正常啲
我覺得係粒星嘅形狀問題

連登帝國

無星

冇星靚好多

安全帽好似唔夠莊嚴嚴肅

兩款都唔中意

一下變成國際笑話，不過話唔定有奇效

粒星好似D中東國旗
btw 我中意有星

好似高達咁

利：無投 唔識投

不過睇情況巴打都鍾意索性冇星多
旗幟學有冇觀點

冇星似奧地利帝國旗

屌有星

冇星 簡潔清晰

的確太膠，黃色遮如何？
係咪太普通

兩款都麻麻地

何止聚會上街遊行都係因為呢個笑哈哈

比少少建議，有黃有黑，可以加多隻粉紅，呢三隻色好代表到抗爭

中間so good

符號：五個人字並排，圍成一圈，寓意香港人祖先來自五湖四海，但今生今世聚首一堂，為家國前途搏盡無悔，同心同德，堅毅不屈。此外，圖案外形宛如一朵綻放嘅木棉花；木棉又稱「英雄樹」，係香港土生品種，寄意香港如大樹般，雄姿英發，莊敬自強。

紅棉見得多，其實木棉亦有黃色品種

面色：金黃，象徵團結和平等。寓意香港人同舟共濟，不分化不割蓆，從團結找到力量。另外，此亦呼應香港盾徽內，兩艘黃色舢舨在碧海上乘風破浪。

底色：普魯士藍，象徵自由和本土傳統。圖案下方有着波浪，凸顯自由港嘅海洋性格，亦呼應李小龍前輩嘅「若水」哲學。

呢面旗結構、用色簡單，小朋友都畫得出，同時能用寥寥數語概括深邃含義：

意義｜自由、平等、團結、本土
符號｜（憤恨的）眾人、木棉花、海洋

524 係連登仔第n次聚會

笑死 形容得好到肉

多蒙特

我都覺得似
所以投咗冇星
同埋簡潔啲壯嚴啲

agree

唔洗禁籠統啦 係後生仔既時代 反而突出香港呢個地方嘛
又太陽又月亮 比你整左9大行星上去 都係無人知無人識

最後我哋會喺煲底同埋金鐘麥當勞再見

都幾靚
我覺得黃黑旗confirm 左一個version 之後可以同其他旗比較下

Key半個連登頭上去囉

見到上面有巴打拎咗呢幅圖，其實我覺得呢個設計仲靚

我鍾意呢個

連登大台

good乜鳩
洋紫荊無種㗎
絕子絕孫呀

Hufflepuff

叫榮光旗啦

黃黑confirm 左一個version 之後可以同其他desgn 再比較

隔離post睇到

幾正

最重要係易記同埋係人都識畫

奧地利帝國

咁咪再改囉
單純藍白

我鐘意呢個
平時睇開嗰啲得兩隻色三隻色嗰啲國家成日都要估

Pish 投咗

冇星 會好啲

齋黃黑真係麻麻
一係就好似樓上巴打講加粉紅
一係攬炒嘅木綿花
一係連登旗都幾得意

星

我哋身在屎坑，但有人仍抬頭仰望星空
“We are all in the gutter, but some of us are looking at the stars”

有無星都加油，不過我支持有星
多謝你地

其實榮光旗個名一早畀dgx用咗

Okay，只係我黃黑有一種夕陽西下嘅感覺（黃白反而幾好有日出感覺），藍白就更加係好好天嘅感覺，望落去人都開心啲

背景加獅子山水印線條輪廓

唔錯唔錯， saved

呢支好適合做建國後嘅旗幟

咁不如索性轉斜紋

仲用唔用洋紫荊

Btw 星星呢家野真係好尷尬啲共產國家最鐘意用星星

唔要星

隔離post D 人好似對呢舊野感覺麻麻

幾好，洗脫香港人心中悲情城市嘅感覺

可唔可以無星，轉其他
咁撚大粒星就諗啲唔老黎嘅旗

鐘意有星,不過投唔到

呢張先係高清版呀ching

話時話
裡面幾多人唔過170cm
定係相機問題

會變成全世界最funny 嘅國旗但亳無國威可言

都粒好似d中東國家
唔洗星好啲喎

好多共產國都用星

冇星

鍵盤建國

星星代表人民 願榮光歸於人民 願榮光歸於香港

好啦我繼續宣傳

1. 呢個笑哈哈特立獨行
2. 簡單易記，色彩鮮明
3. 匯聚左本地眾多各行各業，同埋大專院校學生
4. 笑容=希望

原來係櫻花

可唔可以試下做張實體圖睇下咩效果

俾人屌連登話係大台
同第一個拉連仔

黑黃黑
好似西班牙🇪🇸咁
然後個logo用港英獅子？

推呢個

其實我都覺得似櫻花
但係原作者話嗰個係紫荊花

如果將中間粒星星變左香港嘅形狀點睇
好似科索沃咁

用獅鳥好啲

畫蛇添足，由高貴國家秒變非洲國家

粒星咩意思

連仔有商標嫁？
Btw真係有國 連仔點會比人拉
同埋笑哈哈唔代表d咩

推呢個 好有意思
黃
[black]黑[/black]
粉紅

唔知點解出唔到黑色

真心唔識整

唔鐘意星星共匪支旗就係有五粒星，跟返佢嘅設計有星星好奇怪

唔知粒星有咩意義 簡單D仲好

睇下攬炒團隊會唔會比出黎

其實真心幾好 夠特別 好突顯香港文化 可能突圍而出 其實無特色好難記得

難登大雅之堂喎ching搞笑就得姐

其實係咪已經做完左

國旗emoji都已經有

有星定冇星都好
冇米字就得

美帝都有星
不過我都覺得無星好d

冇星啦，周圍噴黄黑仲易，做到其他國家一睇呢隻配色就知咩事，佢地自製國旗響應都易好多。最好大陸禁埋呢隻配色，到時連“皮卡丘”都消失埋

當然唔要星星啦 淨係學佢中間放香港嘅形狀 跟住嗰底再上黃下黑 再癲啲可以學上面巴打建議 將香港地形個色用粉紅色添

星旗好新世紀福音戰士feel
好中二但係好正

將呢個圖案加係黃黑旗嘅左上角有冇得諗

我唔係好明
大家既行動力根本連革命既千份之一都冇
點解仲要咁著重於整旗呢d咁表面既野?

係Captain Marvel

Compass rose基本上代表：方向，目標，航海，運輸，放眼世界 呢啲嘢

現有compass rose設計包括：
NATO，代表「目標係和平」
普世聖公宗聖，代表「教會普及全球每一個角落」
美國Pocatello市，代表「運輸，貿易中心」
CIA，代表「情報精通八方」
香港懲教署，代表？？？？？？

或者，動力來源係成功既方向，有左目標先有行動力 呱

中國人從今開始冇得畫笑哈哈

第一眼心諗你po長輩圖做乜鳩

靚！

伊斯蘭
日月星

負評

冇星可以簡單製作，易認（見到顏色就係）

意思係好 但係兩支都好唔香港
黃黑好似非洲國家旗

一黎可以凝聚人心
二黎如果你知道呢啲係咩黎

喺國安法之下我地嘅革命圖騰仍然可以無處不在

想要有猩猩logo

唔用星用＄得唔得？
代表香港靠晒金融，個個都貪錢

旗係一個象徵，可以象徵一個思想、一個希望同一個民族。
其實有旗係一件好事，令群眾產生共同連結。當呢枝旗出現得愈來愈多嘅時候，效用就愈大。就好似榮光同「光復香港時代革命」咁。門面嘢亦幫助我地文宣同打國際線

呢支正好多
藍白個feel似developed country既旗

伊斯蘭國家十個有九個都唔係咩好嘢至少喺普遍世人嘅眼中

見到藍白就反胃

Push

明明都係黃黑
呢個即刻唔同左

呢個隔離post D人話太多detail ，遠睇唔出又難畫

好似好兒戲
完全get唔到個意義

Agree

有星好睇啲 但好似俾支槍射穿咗咁

隻黃要亮d，光d，唔好搞到非洲咁

有點柒

上黃下黑 左右下角各加一條粉紅色斜線

我覺得木棉幾好

要知獅子山係點先覺得有輪廓
唔係睇落變抽象圖

黎明旗（國旗）

曙光旗（軍旗）

點解？

推中間嗰個

有中東feel..

藍撐警
白鄉黑

抄日本抄都咁足
支那血統？

咁你見到美國國旗咪仲大鑊？

又紅又藍又白

打飛機post仲咁認真討論

國旗係顯示自己國家價值觀嘅途徑，每個國價值觀同代表物都唔同
好可惜喺香港藍白嘅象徵意義好差，唔係嘅話藍白配色其實幾好

有星不如有遮

國旗我覺得儘量簡單就可以

呢張旗係代表住維港，藍色代表海白色代表天。藍色部分多過白係因為維港水深海闊嘅特質，同埋反映返香港過去作為一個港口城邦嘅歷史。

反而coat of arms就可以玩多啲，除咗港英龍獅外，之前係熱狗個國𣄃選舉見到張幾靚嘅

呢張除咗用返港英個盾徽之外，仲用埋以前皇家香港義勇軍嗰兩條龍，同埋下面嗰句解「冠絕東方」嘅拉丁文motto，嗰句motto完全可以反映香港輝煌時期係亞洲遠東嘅地位

都真係黃黑旗

其實真係得我贊成

咁黑色=黑警添

人哋隻色有本身嘅意義

唔需要過份演繹

我覺得粒星有d似黎明時候嘅太陽
喺日同夜中間
有黎明來到 光復香港嘅感覺
所以上面嗰個好似好d
同埋淨黃黑有d悶
不過無乜所謂兩個都得

諗起之前話連登仔治國會點嘅po

呢三隻色好sharp好鮮明
How about就咁上中下 一樣大細

暫時最好，我覺得係呢個，不過呢個只係將攬炒團隊嘅logo轉咗色

咁你可以當係本民前嘅藍 同黑警相反嘅白

你又啱喎
我覺得其實黃黑又好，藍白又好，有咩意思都好。只要遊行入面多人用其中一枝旗，其他人就會跟住用。所以最緊要係而家要多D人舉旗，比坊間有得跟。用邊枝旗就比民眾決定，民眾決定用嘅旗就係最好嘅旗。

本身攬炒隊logo design得好
呢個算係變調

國旗設計上唔應該太花呢花碌，複雜嘅設計應該留返比國徽

好核突成個核爆畫面出曬嚟

其實最緊要搵到一個共識

舉埋同一款旗就冇問題

我都讚成

藍白色好靚

集合左幾個choice之後投票喇

最簡單黃黑旗好 加粒野
反正都係暫時用住先
光復完香港再轉都未遲
而且黃黑諗返去梁凌杰烈士 走之前著雨衣個一日
黃色夠Sharp 又代表到佢 唔單至佢 每一個有付出既人都係！
黑色代表我地每一個人例如每個做backup既手足 同埋有啲似對抗既感覺
姐係黃色勇武黑色係軍師比意見 上下一心 形成國旗

另外我想知顏色多同唔多會唔唔會影響成本

會唔會中間加個黃色半圓係黑底 代表雨傘 頭盔 良心

啱啊，所以我咪主張國旗應該two-tone算，至於顏色就可以再諗其他。我自己最鍾意都係藍白色，感覺呢隻配色係最大路，而且用返英國blue ensign嗰隻藍又可以反映歷史同時望落又grand

仲可以諗起到五大訴求缺一不可

犯國安法物件3

黑紫荊旗咪算囉
真正既旗立國再算

我有一個建議 大家唔洗拗
如果大家係有共識主力用邊兩隻顏色 (感覺暫時黃黑兩色比較多人中意)
短期內就舉兩支旗 一支純黃旗 一支[black]純黑旗[/black]
因為呢兩隻顏色叫做代表到我哋
咁喺之後設計既然都係以呢兩隻顏色做主調
純色旗就可以減低咗而家各位呢刻設計上嘅爭拗

而家最大共識應該係雙色系
藍白代表民主平等/自由
黃黑代表光復同革命
我search 到其實顏色代替嘅嘢係可以千變萬化
例如愛沙尼亞嘅黑係代表佢地國家曾經嘅黑暗命運

其實愛沙尼亞國旗非常好

但係已經比愛沙尼亞用咗

btw

上面張圖都有講過

黑色可以係等於曾經經過黑暗時期

第一張好似高達聯邦旗咁

8bit

你同個d阿媽鬧仔「睇咩故事書，睇教科書好過啦」有咩分別

老納旗

好明顯大家想將呢支旗變埋做教科書wo

咁你都係想大家睇教科書姐

粒星無咩意義嘅話我覺得無需要
除非有意義性

「歡笑之國」

諗咗好耐都諗唔到反對嘅理由

我鍾意

中學生班旗大賽
完全冇旗幟學成分

廢青巴

鐘意獅山加白太陽

係覺得大家有d吹大左姐
姐係口頭話要入港大，行動就入I’ve

粒星點解？
解唔明
解唔到就唔好用

有冇連豬版

其實可以做番日出呀
咁先係黎明要光復這香港喎

類似旭日旗

如果係咁就fail囉
個太陽呢喂

其實依個真係好靚 更加代表到香港 首推依個

原來高學歷巴已經講咗

好得意

我都係鍾意呢個多啲

木棉有英雄樹之稱，象徵香港雄視亞東；其花落不散，喻各地國民皆心繫母國；十八花蕊象徵十八區國民子嗣繁衍。金黃雲雷紋拱衛木棉，香港建國順天應人，承繼華夏。普魯士藍底色，象徵海洋，呼應英治。

呢個都唔錯

第一下就笑咗
之後諗諗下覺得幾好

會唔會好求鳩旗?

痴d啦依家出變大台架啦低調d

代朋友po
佢話佢好鍾意條龍
有冇人諗到點可以整靚啲

自己整咗支旗
以本文前藍為底色
白色頂代表香港重光
黃色代表香港九龍新界
兩個圓圈用底色係因為想將港九新界連埋一齊
代表香港獨立

如果他日香港運動員拎到奧運金牌

唔知點解有星好高達自護聯邦feel

好似落後國家 無星就似大國

對家5粒～一係多過佢～一係太陽月亮～prefer 太陽～日本咁

我記得有枝係白黑兩色中間一條黃線幾靚

[香港旗設計]一支國旗，最緊要係有人認同

Captain Marvel粒星黎既
做乜撚

便衣狗 上年都做過啦 今次又黎

正想講

兩個都樣衰

揾個識整嘅做啦

條龍係幾有意思嘅
又中文香港又英文hk
不過國旗有埋名就

有星好恐怖份子feel

加隻鳳凰浴火重新好過啦

香港人有共識只有一個圖案
唔需要太復雜，簡單兩個香港已經代表到香港人呢個民族
如果係黃底黑字更好

見到有毛管戙嘅感覺

今次仲唔係帝國主義 外國勢力介入

強國會唔會出兵

天線得得b個太陽

港共時期嘅產物全部都要out啦

星好似無咩一睇竟意會到既含意,如果有啲代表自由民主既圖案都可以考慮,否則都係純色反而仲好

有冇清可以幫手
黃同黑用獅子山嘅山脊線來分界？

加粒星即刻變麗星郵輪

瘋狂貼吹你唔漲

我地反轉佢個色，上下調轉，代表我地反帝制反獨裁

勁呀，就呢兩個色啦

中間好靚
Btw, 洋紫荊不了

So far 最靚
黃色 （代表頭盔，革命）
黑色 （Be water）
獅子山 （代表香港人）
太陽（代表黎明）
Match 番榮光國歌

唔同意用藍白色
藍色（藍絲）
白色 （鄉黑）

香港人嘅國旗應該係香港人心中嘅認知
冇需要跟國際standard

放入依支旗洋紫荊個位

黃黑做底，至於中間係咩，我覺得呢個階段，大家自由發揮最好，咁先體現兄弟爬山，到黎明時，一齊攞出來公投先定實未遲。

兩個都唔靚

真係核爆都唔割

試下講，等我又整個更靚既出來用

轉咗做呢隻色靚好多

佢肯整出來用，我就核爆都支持

黃色羽毛都唔錯

共產黨都係用星

黃黑色只會令人諗起今次運動
而唔係香港
個人覺得直接用香港獨立旗仲好

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

屌晒你地老母!又話打國際線???民記出左國安法survey冇人講???

同意有個獅子山好d 藍黃底仲靚

可以加d星俾佢

我覺得粒星轉十字架先好睇

粒星叫屌那星 我就支持

我覺得包容多元文化好重要（唔洗夾硬畫係支旗🤔

不如唔好用方旗,用圓旗代表晒黎明,連登樣,戴頭盔手足

啱, 型好多.....

設計正喎

我哋已經冇時間，一定要盡快決定，向外國表達意志

不能同意更多

支旗好非洲國家feel

呢個設計同顏色喺2020年係好睇
但係會唔會太過呢個年代嘅design，十年廿年後拎出嚟會覺得好娘？

推呀屌

gd!

Gd

好柒

[獨立英文口號2] One Nation, One Hong Kong！

一定即刻成為最受網民歡迎既棋

旗幟學中，星星有幾種

五角星，通常寓意人民/省份/成員國/某種人民/某個階級，中国，美國，歐盟都有
伊斯蘭國家，會用嘅係星月star and crescent
以色列有自己嘅大衛之星

但係#1嗰個唔係呢啲星，係羅盤玫瑰compass rose嘅星，通常代表航海，運輸，貿易，遍佈世界各地，目標

不錯

但在正式前
上黃下黑令大眾易記 易整

叫你朋友收皮啦

兩支都好撚柒

差唔多可以同另一枝旗比

旗幟學中伊斯蘭嘅標記，係星月star and crescent
☪️🇹🇷🇸🇬🇲🇾🇵🇰🇹🇳
係眉月+五角星
唔係#1個種compass rose嘅星

巴打咁sick ball

唔駛十年廿年後 黃黑呢啲撞色旗宜家已經好娘

認同，推

連登冇投票function 呢咿啲位難搞
黃黑
黃黑獅子山
連登旗
龍獅
攬炒旗
藍白
都各有支持
仲有其他

有星似沙特阿拉伯個啲旗咁

我指上面藍色黃色喎
一睇就覺得係呢幾年啲平面設計新主流

不如5角星，代表5大訴求
雖然建國之後五大訴求好似唔太重要

正喎屌

我就係想講黃黑旗呢啲幾十年前既設計風格 宜家都覺得娘
咁我寧願揀個宜家唔娘既

唔好睇少表面野嘅凝聚力呀memes巴

我覺得個design define得好嘅話又唔會驚過多幾年變娘嘅

正如依家啲人都唔會話Bauhaus Design娘就算時間耐咗反而會變做經典

黃黑好似怪怪

就呢支算啦

之前有巴打整左呢支，但又話係福建旗，我覺得似香港旗多啲

藍色 代表 自由
白色 代表 公義
黃傘 放中間

「光復香港 時代革命」呢句口號你覺得有冇用？
旗嘅作用同佢一樣 而而家我哋未有

背景係純藍/純白 都好過撞色
撞色設計真係outdated

靚！推呢支

星代表乜先？粒星有少少卡通，打機feel.
無星更加似國家國旗

唔好有星反而有代表性
剝走粒共產黨

開新post 搓皇帝咁逐個嚟
可以兩款一組foul一半先 再新post再foul 太多post又容易越來越少人投

見到呢幅圖 有一種莊嚴嘅感覺
直頭叮一聲

其實keep著黃黑colour tone，其他自由發揮，應該最好

P牌無緣投票

呢個好喎

想投邊個

我都覺
各有各舉
越嚟越多人舉嗰個贏

拉

有星

就呢個啦💁🏻‍♀️

唯一問題係有太陽但背景全黃會唔會似黃昏多過日出

永遠到呢個時侯就會開始嘈咩旗好
唔好晒時間搞D無謂野啦
鍾意用邊支就邊支
各有各舉啦

星令我聯想到泛民政治明星、大台
冇星

職安真漢子
加埋無良心黎耀祥個樣落去好無

民族自強 香港獨立

屌你老母
我唔撚明咩叫代朋友post
以為咁撚樣唔使比人屌？
食屎啦屌你老母閪

同感， 真係好中二

好似word 啲insert objects

但個意義又唔大

所以我建議整咗淨係黃色黑色底先
之後可以上面加設計

真係無人撐黎明時既太陽？

我投呢個

笑哈哈兩隻眼同個口永遠歪去右邊
每次見到都好唔舒服

廢青巴支持有星定冇星
定唔要黃黑旗

好似captain marvel

開一個新post好啲

加個蛋撻落去好唔好呀

agger
藍 白 紅 五角星 抽氣扇
全部都接受唔到

周圍噴呢個idea

🇸🇴十足索馬利

幾靚

冇星易整d

噴乜9
周街痴黃黑膠紙
貼紙又話難買
咁痴膠紙啦

好on9
殺到埋身仲搞咩旗唔旗打飛機
希望呢到留言D人有1/10聽日會出啦

You are right

星期日，全民嗌 香港獨立 唯一出路

P牌投冇星

黃黑喺古代亦係帝王之色，用黃黑旗可象徵香港人當家作主，天命所歸，中共不得僭越天道殘害香港

我硬係覺得加粒星好中東第三世界feel

冇星版

就呢隻啦屌

不如用傘狀星？

黑旗之上放黃星

投呢個

第5.連登係反送中曾經第一集中地

有冇link

搞到好似20世紀少年咁

有星好d 但代表咩

屌喇星

其實呢支旗如果有大台可以肯做就好D
始終係度講又唔印出嚟 又唔宣傳 成效有限
定係出眾籌 整旗海 到時大家慣咗啦通街都係

講嘢199 sor先

如果網民有共識
就會自己印
越印越多
好似光時口號同榮光咁影響大眾

有星靚D

屌

代表榮光

支持有星 不過如果大家都投冇星都會用 建立民族認同好重要

屌， 唔想要舊時代 奴隸 獅子山精神

可唔可以就咁黑底
黃星

兩截色其實唔好睇

示意圖，集思廣益

最憎獅子山 只講錢 唔理政治

不了
共產黨鍾意

其實我覺得洋紫荊無種都可以解做我哋要努力抗爭先可以有屬於自己嘅後代，唔係就會被新移民取代，後代亦會繼承我哋嘅意志(因為係接技生出嚟)

同埋香港所有嘅洋紫荊都係嗰棵係1880年首次亦係唯一一次喺野外發現嘅洋紫荊嘅複製品。(from wiki)，有種one for all嘅感覺

支國有星 香港旗要去星同去花

屌 你講完搞到我都唔舒服

獅子山 令人諗起old school 獅子山精神 得搵錢
好L反胃

呢個ＣＯＮＣＥＰＴ幾好．無左個笑笑可能好啲
認真ＭＯＤＥ

真
新時代係公義平等互愛

佢係CD-ROM 睇完叫我幫佢覆post都要畀你屌我老母

Jeng

笑到臉黄

黃黑旗最好，如果要加最好加把遮係中間，香港人抗爭象徵

朵花黃or白都幾靚

白不了，諗起朵絕肓洋紫荊

下半3份1整色有冇得諗

黃黑冇星做國旗， e個花花旗改黃黑色成為國徽

代表咩花任你定姐

撞色旗太單調 比人感覺有啲求其 無創意

鳩整

真唔真啊 強迫症d fd

咁咪即係中華民國旗轉顏色

連登係香港文化？
會唔會太睇得起自己

push

無星好啲

鳩整

藍：Be water、自由象徵
五角：自由 民主 團結 平等 本土
手：全有、缺一不可

用色：（上網搵）
藍：靠海的國家也常用藍色來代表大海，尤其是大洋洲的國 家，幾乎都以藍色做為國旗的主色
白：白色也被做為平等的象徵；後來也用來代表和平、光明、正義等正面積極的意義，因此各國也相當喜愛白色。
黃：光芒、光明，如太陽光一般

北愛爾蘭

外國人好大機會唔識獅子山

條撚頭真係好柒
唔好再拎出黎講

每次見到呢啲post都好忟自己仲係P

冇追post ,想問下粒星代表咩？

唔做國旗都可以做國徽之類

粒星唔好白色
上半黑下半黃
代表和勇一家

搞乜個post咁多負評

點解咁撚多弱智仲要眷戀港共政府既產物，又洋紫荊又有用成億設計出黎既垃圾hk龍
你地係咪on撚99食慒左？

上藍色代表咗港英年代，中間黑代表咗依家嘅黑暗時代，下面白色代表咗光復後嘅時代。中間粒星代表咗和勇合一，堅守香港嘅文化同核心價值。

。。。

真心呢個國旗靚

黃黑有feel如果中間係遮頂有冇得諗

正呀

好歡樂

唔要旗呀
十劃都未有一撇整旗
用返原本啦

用下你個閪腦啦
整條閪龍上去
你知唔知條閪龍點黎呀
你唔整張五星旗上去

我覺得你似詐傻扮懵囉
我屌你老母呀

笑撚死 小學生壁報板

好靚呀有星的

有遮好

黃色頭盔在上

黑色衫在下

個配色令我諗起熱狗

咁個粉紅色係做乜鳩

有星。p牌投唔到

奉勸各位冇乜art sense既連登仔唔好再上黎獻醜

可唔可以整5個連豬icon

豬咀色

呢個不錯

好撚柒 仲以為咩伊斯蘭國家

整個咁既柒旗 不如做終國人好過

呢個正

正 諗起獅子王
btw之前有個風水po話支旗唔好加獅子山

竟然 有冇講原因

風水

其實加獅子山會唔會更 fit? instead of 粒星

係有啲意思既 但係真係唔靚

私人國家旗幟列表

亞利加帝國

香港臨時政府

真·花旗國

加過D人話太多detail遠睇都睇唔到
開圖片模式會見到

代表連登就得

República de Cabo Verde?

藍白真心靚
望落去又高貴又優雅

就咁黃黑好呀，夠簡單
要ban都唔知從何入手

##2

條龍係貪曾當年整黎呃錢架
你查下佢用左幾多錢設計 嚇撚死你

pin依個

呢條wiki link入面有香港臨時政府旗

呢支有啲日本美學feel 顏色上帶啲西方味道 係東西合壁嘅感覺 堅高質 支持 辨識度又高
相反黃黑旗就帶有抗爭意義 如果隻黃tune深少少會唔會好少
利申：藝術盲 憑feel

我認爲上面應該加呢個圖

藍色，代表香港人本土意志

黃色，代表香港人自由意志

獅子，代表香港人不屈不撓的抗爭意志

有星變左中東國家咁

黃黑旗唔靚
又冇港獨藍

Agree
用藍色做新香港旗點解會有人buy

我覺得呢個先係一切

就咁黃黑已經好撚靚，夠簡潔易記，唔係講笑，第一眼望到已經好撚深刻

唔怪之得覺得支旗好熟面口

黑黃唔靚囉

黑洋紫荊花+黑底

十黃底

成支旗都好核突

歷史撚一定熟

我仲以為代表黃盔黑衫

你呢個好似奧姆真理教 小心d

我覺得就咁獅子山剪影就夠
如果就咁直線分界
就好似馬來西亞霹靂洲個支旗咁

我都唔鍾意藍白
真係勾起唔好嘅回憶
仲有藍色又有少少戀殖

黃黑係好特別嘅matching

咁咪學囉
見到山脊線咁得意都會了解㗎啦

自己嘅國旗點會預外國人一睇就明而改設計㗎？

黃黑諗起玉子壽司

獅子山代表住老一代仆街藍絲既時光, 港英代表住怕事離地中產走佬BNO
只有2014-2020出現既SYMBOL, 先至應該用

黃黑呀, 光復八隻字旗呀... etc

成日諗起呢個

笑左

有冇cmyk colour code

執走啲字咪用得

幾錢

中東國家係紅、白、黑

藍色＝香港警察
白色＝元朗721
星星＝抄歐盟

上黃下黑，加18粒星星

呢兩隻色配得幾好

印文宣

藍，白不能做底色

好有現代感，夠晒出位

唔係咩？